意大利總理 民望大升

法國總統, 英國首相 民望大升

德國執政黨與美國Trump 亦民望大升

原來, 意大利總理Giuseppe Conte亦民望大升

意大利民調: 意大利總理Giuseppe Conte支持度急升至72%, 比起2月已急升了20%. 信心度亦上升至51%, 比起2月已急升了11%.

Source: 意大利文, 但可用Google translate

意大利文版

Google translate版

意大利總理的民望都大升.
林鄭

點解會咁?

人地出事靠政府
我地出事靠自己

有一個解釋 (拾其他政治專家牙慧):

國難正在發生時, 政府首腦的民望多數會勁升....
不過, 政府首腦的功過, 要係國難完結後一段時間先會見真章....

死咁多人都大升林鄭是無辜的

林鄭是無撚用的

可能死個啲係反總理掛

林鄭都升左

信政府,唔驚

五星運動

咁樣, 可以話係無升

中大香港亞太研究所公布3月份的特區政府民望電話調查結果，顯示市民對政府表現的滿意度、特首、3位司長表現評分，以至對特區政府和中央政府的信任度，與1月份比較有輕微上升。但若與去年3月份比較，則跌幅顯著。

根據民調結果，受訪市民對特首林鄭月娥整體表現的評分為25分，較1月份的評分上升1.6分。若與去年3月的53分作比較，跌幅甚為顯著。

所以維尼而家權力更加穩

其實係咪反映 好撚多國民 其實開頭都睇唔起疫症 所以宜家有咁既情況 佢地無怪過政府 係怪自己戇鳩
係咪可以咁睇

香港民研每兩周進行特首民望調查，最新結果顯示，林鄭月娥的民望從上次的歷史低位止跌回升，最新評分為22.6分，較上次18.2分多4.4分，為2019年10月以來新高；支持率由9%回升至13%；0分比率則由60%回落至53%。

研究團隊分析在過去10次調查，給林鄭0分及100分的受訪者數據，發現較年輕、高學歷的群組給0分的比率較高，而自稱屬建制派的受訪者中，亦有6%給林鄭0分。

至於特區政府的民望評分則有所回升，最新滿意率為17%，較上月的9%，回升8個百分點；不滿率為68%，較上月的83%，下跌14個百分點；滿意率淨值則為負51個百分點，較上月的74個百分點，回升23個百分點，是去年5月以來的新高，不過數字仍為負數，平均量值為2分，即整體上接近「幾不滿」。

信任程度方面，最新的信任比率為25個百分點，不信任比率為62個百分點信任淨值為負37個百分點，較上月的負62個百分點，大幅上升25個百分點，平均量值則由1.8分，上升至2.3分，即整體上介乎「幾不信任」及「一半半」之間 。

唔好搬龍門啦

係有咁既現象
連邱吉爾二戰後都被人民捨棄

另一角度睇，林鄭真係好撚屈機

林鄭

意大利人係弱智
由一戰到二戰到現代都係俾人恥笑

林鄭:反彈啦, 市民始終都係支持我

暗黑兵法解決人口老化

意大利街頭中國女孩求「擁抱」舉牌：我不是病毒！

我不是病毒 只是武漢病毒

有無人解釋下點解會升，明明國難即係有人病有人死，經濟差，失業率升，不滿情緒唔係應該上升咩

再講唔係因為政府垃圾把關不力，反應慢，宣傳力度不足，先會大爆發；短視，無危機意識，先令到醫療防疫物資不足

香港人民望都急升

班白鬼係傻傻地
食緊屎有人比紙巾佢地抹咀都會感恩
多謝中國送口罩 多謝政府封關

One’s crisis is another one’s opportunity

最可怕係林奠民望都回升

無可能
宜家搞鳩埋餐廳
一早封關都有機會升既

有國民意識，危難時期就會愛國，度度都係咁，911布殊都民望爆燈。

香港就相反，因為呢個唔係我地國家，我地被中共殖民。

孤兒仔

係林鄭唔得

意大利總理有用就唔會死咁多人

因為反對啲人死曬

唔一樣
WHO當時話唔駛封, 人民亦無要求封
同香港人一早叫柒婆封關唔同

支共有燃民意調查

事實上
意大利總理的民望大升幅度, 遠高於林鄭

最不滿嗰啲死哂

武漢肺炎係中國傳入。
鬼佬去怪自己選出黎總理

對思人忘思負義，係偉大民族嘅特色

依啲野都擺嚟打飛機
全世界有幾多領導人差過林鄭，鬼唔知林鄭垃撚圾咩
唔等於意大利總理值得吹奏

yap

1991年, 美國打緊波斯灣戰爭, 美國總統老布殊的支持度升至91%!

但係1992年, 老布殊係連任選舉輸左.

因為外國人民大多數其實都同班外國政客一樣咁傻仔，而家先如夢初醒，當全部都係低能仔時，一個醒佢地少少早咗一個禮拜展開防疫工作嘅人就會俾人當係先知。

V煞

香港人根本無咩國家意識
港豬佔多數 有得食有得訓就夠 其他野理得你

林鄭今次真係處理唔差

對事不對人

唔封關都夠死啦

冇封支那關己經輸左...完...

林鄭算九數喇，之前醫護罷工迫令封關，被777當政治宣傳

結果香港大爆發，未死死地氣封關

之前仲話要秋後算帳醫護

但同時好多政府本身都話無事小事

死亡率咁高都民望大升

BJ 放生英國人等佢哋自生自滅都民望升

痴撚線啦你
支那12月已經爆緊
條閪女人去到新年乜都唔搞
仲懶懶閒走去外國打飛機
打完先番嚟口罩乜柒都比其他國家搶晒
佢先慢慢嚟做防疫
關又唔撚封
你咁都叫處理唔差你不如死撚咗佢啦

全靠市民自救咋，一開始死都唔肯封關，連口罩都買唔到要問返市民攞，每樣嘢都係踢一踢郁一郁，咁都叫唔差？

唔止，仲有早兩日仲on99話禁酒令比人屌到反皮，家居隔離搞到一街手帶人社區爆發一觸即發
估唔到林奠都有打手

曲?

指望垃撚圾人
口罩都要人幫手搵

點敢靠個濕鳩政府

個政府專害香港人

無政府狀態

做乜咁多人覆佢 五毛來 block左一早

你都on9
林鄭一月嗰時仲話唔好戴口罩
到封鎖武漢嗰排先戴過一排
之後又開記者會叫啲官員除口罩
唔講其他政策
佢又戴又除咁都知佢唔係為市民
全部都係政治目的

因為人既本能係會係當有危難既時候渴望有嘢依靠

所以林鄭都幾撚勁

你睇網上留言
佢地睇完外國爆發咁多單
自己地方又唔會話無口罩
真係覺得留係中國仲好

No, 林鄭團結唔到香港人，係唔死都無用

“War, terror, disease. They were a myriad of problems which conspired to corrupt your reason and rob you of your common sense. Fear got the best of you, and in your panic, you turned to the now high chancellor, Adam Sutler.”

V for Vendetta

Push

777都唔差如果唔係市民自覺 唔撚信個政府一早瀨左屎 唔好以為人地唔記得 香港有個案爆緊個陣佢仲在外國唱衰示威者 澳門講緊派口罩同封關， 返到黎都唔封關口 仲要同你講唔洗帶口罩，知瀨野 先去掃口罩 仲要落tender 都痴撚線架

林鄭：我有效快速的防疫措施比高鐵快！

支那人絕大部從來就係帝國主義者黎,佢地根本就係喜歡極權,支持極權.中共唔倒臺嘅根本原因係支那人根本就大部份都真心支持中共.

好撚差,對比SARS 時
林鄭當日仲留多外國一日,同個仔食飯
香港一堆on9 屍局長好似等佢返黎, 我仲意為777 今次想攞分做場好戲
你老母,第一日返黎講野又多謝支那,又話問支那攞口罩
送撚晒CSI 上去, 香港人問佢點解決口罩荒,咩都答唔到

成班廢人都唔善用時間防疫

你 on9?

連登仔唔識意大利政局又搬埋哂香港果套非藍即黃標準走去睇人地國家

歐盟垃撚圾 乜都無幫過手

五星運動係反歐盟 死咁多人 反歐盟民粹上升係唔出奇

仲有Conte唔係五星運動 五星運動本身亦唔係中文維基班弱智寫既極右政黨 純粹係立場反歐盟比人話係極右 on99

反而另外果個執政黨民主黨係貨真價實既極左 黨魁以前係共產國際培殖既意共

Conte係執政聯盟總理 本身無黨派 要憎都憎班支那人啦 佢呢個位有乜野好憎佢?

最撚好笑係有人拎林鄭月蛾呢條垃圾

乜都做一半唔做到喉唔到肺措施黎同人比較

乜撚野死亡率高 搞撚笑

唔去怪中國播毒走去怪個歐洲最早封城既意大利政府

香港人情況唔同
曾經英國殖民 到而家支那殖民
就算3年8個月果時 香港都係英國就防守
冇畀國民黨/支共光復
冇國家依個概念起碼一百年以上

干地

林奠下台
五大訴求
缺一不可

輸比後生仔啫。 但民主黨又係比老野